[ARMY]防彈少年團BTS討論區 (27) Dynamite!! Funk and Soul!!

召集所有ARMY入黎BTS討論區
둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/05 THE SHOW 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2017/09/27 SHOW CHAMPION ‘DNA’ 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

2017/05/21 2017 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人

2017/11/19 2017 American Music Award 首支韓團擔任表演嘉賓

2017/12/1 第19屆 Mnet Asian Music Awards Best Asian Style、最佳音樂錄影帶獎 (春日)、最佳年度藝人

2017/12/02 第9屆 Melon Music Awards TOP 10 歌手獎、最佳錄影帶獎、全球藝人獎、年度歌曲獎 (春日)

2018/01/11 第32屆 Golden Disks Awards 數位音源部門 — 本賞、唱片部門 — 本賞、大賞

2018/01/25 第27屆首爾歌謠大賞 本賞、大賞

2018/02/06-09 美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 — 首個獲得美國唱片業協會認證的韓國團體

2018/05/20 2018 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人並表演新歌

2018/05/28 美國Billboard200 第一名、Billboard Hot100 第十名

2018/06/08 14天售出166萬4041張專輯，奪得「月專輯排行榜」冠軍 — 創下Gaon統計史上「單月最高銷售紀錄」

2018/07/15 《Love Yourself 轉 'Tear'》以175萬117張的銷量摘下「2018上半年專輯榜」冠軍

2018/08/09 世界巡唱加場，成為首個能在美國花旗球場(4萬席)舉行演唱會的韓國歌手

2018/08/10 《Love Yourself 轉 'Tear'》日本銷售超過10萬張 — 日本唱片協會-黃金認證

2018/08/12 2018 Teen Choice Awards— Choice International Artist (連續第2年)

2018/08/15 第三度獲得美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 + Billboard Social 50 連續57週位居冠軍

2018/08/24 〈IDOL〉超過4500萬次觀看次數 — 成為Youtube上全球影片中首日最多觀看次數的MV

2018/09/02（美國時間），特別專輯《Love Yourself 結 'Answer'》繼正規三輯後第二度登上Billboard 200榜首，創下了韓國歌手連續兩次拿下該榜第一位的紀錄。《Love Yourself 結 'Answer'》發行首週於美國本土賣出了18萬5000張，刷新了正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》所創下13萬5000張的紀錄

2018/09/20，防彈少年團去年9月發行的迷你五輯《Love Yourself 承 'Her'》主打歌〈DNA〉音樂錄影帶突破5億觀看次數，成為韓國團體史上最初以及最快破五億的歌曲

2018/10/08，南韓總統府青瓦台宣布將頒發「文化勳章」於防彈少年團，以表揚防彈少年團對拓展韓流、促進流行文化發展有功。]防彈少年團是首個獲頒文化勳章的韓國團體，更是年紀最輕的受勳者。

2018/10/10，防彈少年團於2018年全美音樂獎頒獎典禮，獲頒最受歡迎社群網站藝人獎，成為了首個於全美音樂獎獲獎的韓國團體。10月18日，Big Hit娛樂宣布與防彈少年團續約7年。

2018/11/05，防彈少年團於2018年MTV歐洲音樂大獎頒獎典禮，獲頒「最佳團體」及「最大粉絲團」兩個獎項

2018/11/20，防彈少年團的首部電影紀錄片《Burn The Stage: The Movie》首週觀影人數已經超過140萬人次，打破了紀錄片觀影人數的冠軍成績

2018/12/05，Billboard在網站上公布了2018年的年度總結榜單，防彈少年團登上年度〈Top Artist〉中的第8位，更登上〈Top Artist-Duo/Group〉榜單第2，並橫掃〈Independent Artist〉、〈Social 50 Artist〉及〈World Album〉等榜單的冠軍

2018/12/07，美國《TIME》的「2018年世界最大影響力人物」投票中，防彈少年團獲得了9%投票率奪得第一位。[193]2018年發行的正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》入圍了第61屆《葛萊美獎》的最佳唱片設計包裝獎。

2018/12/08，據《Gaon音樂榜》11月銷量數據中顯示，防彈少年團的專輯累積銷量已達1002萬3081張，是2000年後出道歌手中，專輯銷量最快突破1000萬張的歌手，自2013年出道後僅花費5年6個月即達成紀錄。且防彈少年團在今年1月至11月已賣出500萬3455張專輯，單是《Love Yourself 結 'Answer'》便賣出216萬9519張，是Gaon創榜以來錄得最高銷量的專輯及今年賣出最多專輯的歌手。

2018/12/12，2018年Mnet亞洲音樂大獎日本場中，防彈少年團獲得5個獎項並包括大獎「全球年度藝人」。更於12月14日的香港場中，再獲得5個獎項並包括2個大獎「年度專輯」和「年度藝人」，共計10個獎項

屌 柒咗 以為自己1001咗

1億啦

咁快開定post

指路返26
[ARMY]BTS防彈少年團討論區(26) SPEAK YOURSELF TOUR順順利利！！

lm

死痰得菜
搞到我要喺 Twitter同人嘈🌚
我估唔到咁多人唔知佢啲衰嘢
成班米勁開心做乜事
（雖然都有聰明米話 a big NO!)

有好多都係有tiktok挽有星追就得其他咩都唔知唔理

Twitter嗰班supposed 係理智既
但一見到WHO想邀請彈但但嗨到癲左
因為本身有國際衞生組織邀請係光榮既
但有舊痰喺度 仲要佢親自tweet既話⋯⋯
唔該佢落地獄
追問一句佢幾時切腹

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（Bangtan Sonyeon Dan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。

防彈少年團的官方歌迷名稱為「A.R.M.Y」（韓語：아미），這個名稱是在2013年7月9日通過官方網站首度亮相，來自於英文「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫，意指「值得人們景仰的青年代表」，由防彈少年團的成員們閱讀約1000個粉絲意見後親自選出。ARMY在英語裏的意思是軍隊，而防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們和防彈少年團一直在一起的意思。官方應援物為炸彈造型的手燈「A.R.M.Y BOMB」。

成員介紹

RM

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

或者大家都幫手通知下IG米同FB米？
Screencap舊痰嗰兩個tweet
叫大家幫手通知下 尤其啲外米

我好似有見到你個tweet
係咪屌因為痰先會令COVID咁嚴重果個？

最開頭tweet痰得菜叫佢邀請彈嗰個米已經del咗PO
雖然係因為有人話佢唔尊重RM
唔知咁樣仲成唔成事

希望唔好成事
諗起痰得菜都想嘔

防彈可以搵到錢呀嘛，仲唔死痴爛痴咩

最撚嬲係成班外國米喺度打哂飛機咁
有米幫手解釋條友有幾仆街 佢地都仲要幫WHO護航
睇到差啲爆血管

痰得菜傻鳩嚟。

之前啲新聞圖冇左朴智旻已經嬲左
心諗要揾張有齊7個人嘅相乜有幾難
然後今日出嗰個EDM remix成首歌冇左金碩珍嘅part聽完真係唔想講野
類似問題明明都俾人屌過咁多次點解做野都仲係成日咁

次次都唔岩架啦

防彈係外國有最大嘅左膠飯圈
無計

十次有九次喺世趨見到金碩珍個名都係因為呢啲嘢
好撚心痛佢
BH真係愈大愈仆街

我見到有其他米都有出聲
所以唔肯定呢？

呢個咁似我既
有個成個石頭咁係咁defend舊痰
又話自己係做health care既
又話我攞咁耐之前既SARS同依家比呀
因為佢個個tweet都走去回 我先回佢
煩膠到呢

Email會話你知你比人block左？

應該真係你嚟
嗰件極品到呢 辛苦哂你

你可以對下twt acc 同我連登個名有個共通點🌳 🙊

搞咩呀
Btw個 producer係整Make It Right remix 同一個

大黑真係垃撚圾屌佢老母

iTunes US 🇺🇸:

#1 #BTS "Dynamite" (=)
#2 #BTS "Dynamite" instrumental (=)
#3 #BTS "Dynamite" EDM Remix (+1)
#4 #BTS "Dynamite" Acoustic Remix (+1)

.@BTS_twt's "Dynamite" debuts at #30 on the Pop Songs airplay chart. It's the group's highest debuting song ever.

仲話防彈背後有個百人team 笑死人
7個人都數唔齊 好心靠住防彈賺錢就上心啲啦 自己份糧係邊個賺返嚟嘅搞清楚未
大黑真係比人養肥咗 有心機去搞其他嘢又上市又收購 本質最應該做好嘅事就做到成pat屎咁

大黑真係越嚟越垃圾
日撚日淨係諗點搵錢
基本嘅都未做好
重點都唔撚係第一次
唔係呢到miss一個成員就另一到miss
依家仲要係音源啊 大黑

B-side好好多，鏡頭分得平均好多

但忙內line近排係咪瘋狂睇無挑，係咁學瘋子

大黑永遠一啖砂糖一啖屎

Bside好睇好多

雖然Bside係好正 我覺得今次唔可以俾BH咁易過到骨
Block email我接受唔到

真點解可以仲好睇過正MV

[url]好大力[/url]

頂唔順外國班歐美飯話防彈cheating
出remix谷sales成堆星都係咁做，買碟送乜送物你唔撚話係出術？

而家防彈先有返個公平啲嘅對待，你老味話佢地cheating

破兩億啦！！

班白左最鐘意企係道德高地攞光環BLM個排個twitter

想問大家有冇留意點解泰亨每次完schedule 都自己一個坐車

個排都Cls ，日日上Twitter 我以為自己上緊微博
防彈有咩開心野唔可以慶祝
你自己有咩開心野都唔可以慶祝
你一定要出聲，你一定要捐錢
你唔出聲就係幫兇
仲要周圍去屌人一定要表態

一位呀

爭啲啲咋！！

“Dynamite” (@BTS_twt) reaches a new unique listener peak on Melon, surpassing 520k ULs!

Melon Top 100 🇰🇷

#1. @BTS_twt 'Dynamite - 520,265 (new peak)
#2. SSAK3 'Beach Again' - 509,642

韓飯發力

"Dynamite" — 12 PM KST

#1 MelOn (=)
#1 FLO (=)
#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)

16th RAK 🎉
ULs: 530,204 (new peak)

捱多陣就可以PAK

唉

有無人有睇in the soop！！朴雞米紋左身！！！！！！！

你講邊個紋身？好似幾個都已經好一陣子

young forever

呢個都紋左好一段時間啦

sorry柒左淨係見過jk個啲

應該都紋左好耐，只係之前個排啲live佢唔覺意露出嚟大家先知

大黑

[member][img]https://na.cx/i/MRoUGv6.png[/img]究竟想出幾多個版本#haha#dog[/member]

好心EDM版搞返掂Jin嘅part先啦

一位

"Dynamite" @BTS_twt 19:00 KST

#1 MelOn (=)
#1 Genie (=)
#1 FLO (=)
#1 VIBE (=)
#1 Bugs (+1)

RAK!

又一位

兩項0咗都有一位

攞晒best pop, best kpop, best group, best choreography

Happy birthday

次次撞親防彈有咩重要日子，香港實出事
好撚嬲

BILLBOARD HOT 100 一位！！！
JK生日快樂

好感動

終於得左啦

Congrats

辛苦了

終於願望成真

Dynamite” (@BTS_twt) reaches a new unique listener peak on Melon, surpassing 570k ULs!

黎啦韓國人

田柾國生日粗卡！！！！

Billboard Hot 100 No.1 大粗卡！！！！

韓國人嘅光榮

第一次billboard200第一
第二次hot100第一
防彈瞓醒應該又要喊過

JK。

.@BTS_twt mania in full swing in South Korea. Every news channel is covering how the group got no. 1 on the Billboard Hot 100 with all these special reports and analyses

聽日仲有記者會！
Btw負評撚又出現，你慢慢繼續負

NO BILLBOARD HOT100 #1, NO OPINION

負評撚唔中意就咪睇嚟
係咪睇到好辛苦好酸呀？

不如負評埋呢張啦

睇得出佢哋好開心
仲要眼腫腫咁開live
都唔知有冇開心到無瞓過

Jk好腫隻眼

佢話喊到今朝5點

“Dynamite” (@BTS_twt) reaches a new unique listener peak on Melon, surpassing 620k ULs!

收聽人數keep住升

真路人走哂去聽

好忙

又上AGT

CLS

支那幾時ban埋bts 大家入去rt下

.@BTS_twt were announced as the winner of the "Artist Award" at the Korea Broadcasting Awards! The decision to choose them as the winner was unanimous. The award ceremony will be broadcast Sep 10 on MBC, and BTS will send in their acceptance speech through video.

講過好撚多次話會當兵囉
個班有心人真係好撚煩

成日想借佢地黎過橋一陣佢地又無啦啦比人鬧真係好撚煩

According to Big Hit's securities report, @BTS_twt decided to receive an equal distribution of 478,695 shares of Big Hit, with 68,385 shares per member.

Assuming each share is worth 105,000 won, when the company goes for IPO, each member will be at least $7 million richer.

金碩珍有興趣買起大黑未？

支持Jin Hit

太可愛

今集好好笑V打jk練abs

“Dynamite” has now surpassed “Fake Love” to become @BTS_twt’s song with the most Perfect All-Kills (PAK).

Fake love sweetie I’m sorry

到底預錄咗幾多個show

Dynamite” (@BTS_twt) reaches a new unique listener peak on Melon, surpassing 670,000 ULs!

加油上70萬

Viu新聞報彈仔

整個個應該都係army
新個live今朝出，咁快拎黎用

希望baba身體健康
唉，今朝一開Twitter 見到真係down咗
呢幾年有幾個好鍾意嘅防彈同人都停咗無畫

@BTS_twt "Dynamite" 10:30 KST

#1 iChart Realtime (=)
#1 iChart Weekly (=)

#1 MelOn (=)
#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#1 FLO (=)
#1 VIBE (=)

100th Perfect All-Kill

之前有班話防彈靠自己無可能拎pak嘅，多謝你地嘅燈力
燈下燈下燈到100pak添

"Dynamite" (@BTS_twt) has now surpassed "Blueming" (@_IUofficial ) to become the 5th song in history with the most Perfect All-Kills (118).

“Dynamite” becomes @BTS_twt’s first ever song to spend 2 weeks at #1 on Melon Weekly Chart!!

一隻意外出現嘅歌，係咁破自己紀錄

.@BTS_twt's "Dynamite" is officially No. 1 on this week's #Hot100 chart for a second consecutive week.

太痴線

真快手

cls 佢哋又可以喊多次

啊!!!!!

Freefall ????
Army第三個星期仲有幾日計，繼續stream

好感動
Congrats

呀屌

佢哋成日搵彈嚟搞好撚煩

好癲kbs

Happy birthday 我地嘅leader

痰得菜又嚟 好煩

佢真係好得閒

唉唔尊重前輩

長髮田生係咪要強勢回歸喇

辮仔

"Dynamite" @BTS_twt 01:30 KST

#1 MelOn (=)
#1 Genie (=)
#1 FLO (=)
#1 Bugs (=)
#1 VIBE (=)

300th Perfect All-Kill! (PAK)

"Dynamite" by @BTS_twt becomes the first and only song by an idol group (and second song overall) in Korean chart history to achieve 300 Perfect All-Kills (PAK).

古代打到現代

不過samsung系列真係拍得好好

"Dynamite" by @BTS_twt has now officially broken the record as the song with the most Perfect All-Kills (PAKs) of all-time in Korean Chart History, with 331 PAKs and counting.

順便一提岩岩melon舊制榜又破頂

No.2
加油繼續stream

揀好要邊個未
唔敢揀4K驚出事

睇黎max都知糖係貓

哇

買HD都會lag仲要唔係長時間都HD緊，4k真係唔會博

暫時最正嘅live

Dynamite" by @BTS_twt is now the first and only song in Korean Chart History to achieve 400 Perfect All-Kills (PAKs)!

19年之後先開箱

呢幕真係wow出黎

19年後我都唔知仲喺唔喺度

"Dynamite" by @BTS_twt has now reached a NEW peak of unique listeners on Melon since its release, with 708,691 ULs for this hour! (Around a month later)

創新高

仲係第二位

Live band version好好聽

Dynamite" by @BTS_twt is now the first and only song in history to achieve 500 PAKs (Perfect All-Kills) on Korean Digital Charts, and still counting.

BTS will give a message of hope in 75th UN General Assembly

9/23 10PM KST

It will be released on the meeting of "Group of Friends of Solidarity for Global Health Security” at the UN. This group invited @BTS_twt to let them give a speech in this hard time due to the COVID19.

Ummmmmmmm

"Dynamite" by @BTS_twt becomes the first and only song by an idol group to spend 4 weeks at #1 on Gaon Digital Chart in 2020.

下次cb好大壓力，我講我地

聽朝pre order

Ching好心急

公告講到好少貨咁 叫人準時搶

Marketing 嘅嘢
不過較定鬧鐘keke

終於

官方買依加係咪唔比用海外信用卡比won見唔到visa master簡

On9左 搵得番

又上返第一

另外2個新榜都攞埋第一
BAK !!

BTS Dynamite 幾個MV 都好睇到癲
衫靚人靚景靚，睇左幾次啦

依個最正

日日舞台都咁正

呢2日都好正 mv級水平

呢到都有得投票 有The Group of 2020, The Album of 2020, The Song of 2020, The Music Video of 2020

咁就完咗BTSWEEK

最尾個度hope同v仔好搞笑

Tonight Show 2018 年既 Idol 同 I’m Fine 放返出黎喇！！！！YouTube搵到！

支那人癲到 因為防彈少年團講韓戰70週年，感謝美國。 又變成辱華

班支那人又高潮了不過冇人care佢地

啲小粉紅仲道德綁架其他人話唔脫飯就要放棄國籍

笑死人
支那人脫飯who fucking cares

支那人日經反韓 反日
乜鳩都反㗎啦
轉個頭乜柒都sold out晒

最好快啲脫
咪撚以後炒貴哂香港場啲飛

咪就係

以後啲香港韓國台灣場啲支那咪出現

支那狗咁有骨氣不如關埋站啦

佢地玩得好開心

笑死

佢地點會唔知咩事WFC班支那仲on99咁款

睇con 見一隻終國蝗就屌佢一鑊

真

今日好熱鬧
Damn死人痰duck菜又黎料
今次打埋韓文
不過有啲米好似醒左
尤其佢今鑊出 tweet時機太古怪

大家一齊去retweet

Hobi連岀咗幾個tweet, 根本無人想理班小粉紅

慶祝jimin生日再慶祝埋billboard又上榜
真喺wfc班支那人

無人想理班支那人

真係開香檳
支那人繼續玻璃心啦

都唔知佢地國家收唔收到billboard 1,2位呢個資訊

不嬲拎咩獎捐錢乜乜都無人提
但一有啲乜嘢事就借發揮搬上熱搜

微博好多真心定唔知假膠，撚到d大陸米懷疑人生。

朴智旻生日快樂

大齡新飯留一留名
本身有聽過佢地啲hit song
但冇特別留意佢地既野
最近搵多左佢地啲歌黎聽
無意聽到suga首大吹打
即刻去搵晒佢2隻mixtape黎聽
睇埋啲歌詞
可能本身都中意hip hop
佢2隻mixtape真係好中我口味

Btw岩岩留意冇耐就有單支那柒野
我想問個飯圈文化係咪好恐怖
感覺好似成日嗌交
Solo stan圍內嗌 唔同group之間又嗌
之前冇留意開都有見唔少新聞
我對上一隊留意既韓團已經係Bigbang
又係嗌餐死

其實睇人既姐，Twitter既米都成日教大家執靚自己啲mutual list，follow啲好既有質素有內容既，有問題既即 block。
咁飯圈年齡咁廣，而且係pop culture既fans不嬲都有啲人撩是鬥非，依家都因為多左好多年紀細既飯而頭痛。
我諗主要kpop既競爭本身大，就自然有呢種現象，有啲甚至係公司操作，不過陰啲陰啲咁你唔會知。
Twitter 好多教人唔好理啲黑粉，否則會推佢地上熱門，但有時又要驚路人見到啲抹黑謠言又信以為真，又迫住粉絲出黎澄清。最好就係report到佢消失。
就算公海，平時都有人無啦啦黎串防彈一句，有謠言出即刻啄住唔放，勁煩。

我諗kpop入面越紅越難以避免咁樣，一黎粉絲太多你控制唔到所有人，入面實有腦殘：二黎對家又鍾意搞你，激你嘈返轉頭；仲有啲公司既操作，你睇唔過眼會想串佢地⋯⋯

你睇之前香港人點對防彈
就知防彈因為紅 成日比人放暗箭 攞黎開刀
唔關事既野又要鬧佢地 然後欺凌阿米

Solo stan 不嬲係毒瘤
無視+block就得

啱呀 fan base咁大一定咩人都有
唔睇weibo嗰啲已經耳根清靜好多
我就自摺愉快睇彈仔 不問世事 最多睇下同溫層嘅twitter同ptt
咁就睇少好多無聊爭執

D2聽到我喊呀
佢地出道頭幾年有更大量純hip hop 既歌
可以聽下
後來就開始玩其他風格 加入其他元素
多元化好多
但點都有啲歌會返返去hip hop
或者係hip hop mix其他野

三個rapper都有出mixtape 喔

微博睇得多我覺得會給智障
睇壞腦
又多假消息 又特別多毒唯 多成日帶風向

今朝講full concert俾人放咗上bilibili嗰篇新聞已經係啦
Bighit淨係講咗句會再確認
中國人已經吹到bighit搵人告佢地咁 成地玻璃碎
雖然幾好笑

我想問3個rapper紅唔紅？
我自己對suga同rm最有印象
但平時唔識都成日聽到田柾國同金泰亨個名
我諗靚仔係真係著數啲

Savage Love (@BTS_twt Remix)” 16:00 KST

#4 Bugs (=)
#4 Genie (=)
#5 FLO (+1) *new peak*
#9 MelOn (+1) *new peak*

愈上愈高

隊隊都係咁，除非糊到冇人理

樹大招風

防彈最堅揪可以話係rapline
始終hip hop起家
本身唔係想出idol group而係hip hop group
後來先改左 用idol group出道
就收多左vocal入團。

RM Suga 係兩大山脈，歌、詞好多都係佢哋寫同製作（連同其他製作人）
兩個本身係 underground rapper。
J-hope 本身係好勁既 underground hip hop dancer
加入之後先開始學rap，有份參與寫歌寫詞同製作，
不過RM Suga既比重一定最多，
J-hope （最主力？）係 main dancer。
Mixtape:
RM: RM, Mono
Suga: Agust D, D2
J-hope: Hope World

防彈喺團隊入面係各施其職既
柾國同V喺香港係人氣高啲
但喺外國Jimin人氣一樣爆燈
佢三個好有舞台魅力，
Rap line 都有，但同vocal line感覺好唔同。
大哥，我覺得，喺舞台魅力上係mild啲
初初識時台上係無咁吸睛，我覺得
但佢聲線好獨特（其實成團都係）
而且佢雖然係大哥 而且係 official visual
但講嘢同性格比人話似大叔
玩好開笑好歡，身為大哥但成個忙內咁。
團隊既氛圍係好受佢影響，好融洽。

上面提到聲線
防彈每一個聲線都好唔同
Rapline三個風格完全唔一樣
加埋起嚟殺傷力增強多10倍
Vocal line都係
佢哋嘅歌其他人唱完全唔會係佢哋唱出嚟嗰種感覺
因為係所有嘢 merched
先至會變成防彈嘅聲音

對唔住我又越寫越多🙊

bts rapper感覺上好似冇bigbang果2個咁多recognition(?
可能我冇留意開
但bb就算冇睇開都好多人識gd同top 2個rapper
不過我本身對rapper有好感啲
中意創作既artist
所以我一聽就聽rapperline
其他成員創作唔知又點?

rm mixtape mono 超正

每個成員都有參與創作嘅
團歌佢地係每個都會作demo 然後再從中揀
就好似春日V作個段冇採用到
防彈rap line前面有人講左囉 咁我講下其他成員
佢地有啲自作曲淨係放左soundcloud度 所以唔係好多人知
jin- 這夜
jimin- promise
V- winter bear, scenery
JK- still with you <呢首超級好聽 好聽到令人覺得唔出音源太可惜
仲有好多但我唔係記到咁多
印象中magic shop JK有參與 今年新專嘅Friends就係Jimin有份作曲 Zero o clock V仔當年春日個段都被採用左

V仔仲有sweet night同埋hold me tight，jk有Your eyes tell

V 要講 4 o’clock
JK Your Eyes Tell, Decalcomania (demo)
Vocal 創作最多係佢兩個
兩個都話準備緊mixtape 呀
（然後V鍾意影相，國鍾意拍片剪片哈哈）

另外，Suga係再多啲同其他歌手collab 做production既歌
We Don’t Talk Together, Eight, Song Request, Suga’s Interlude, Wine
Blueberry Eyes by Max 佢就加插左段rap
仲有首 Eternal Sunshine 佢同啟蒙偶像Epik High合作
So Far Away 我更鍾意 feature Jungkook Jin個版本
編曲唔同
糖都話呢個版本比較符合佢想要既效果

RM 都有collab 但無糖咁多
Change, Winter Flower, Champion, Crying Over You

每次出新專輯
RM都會開vlive講佢地每首歌既創作同製作
糖上次D2都開左個 vlive講佢啲歌
（太長我仲未有時間睇，佢live嗰陣我開住但係聽唔明😭）
新米可以去搵黎睇吓

洗下眼先
聽日又有上市又有BBMAs
支那小粉紅又要嬲嬲豬

BB 好似多solo啲?
Bighit 出既 group work比較多
Solo work只算係成員個人 project
就算有MV前面都唔會有Bighit最經典既開場 logo
例如D2既歌，係唔會喺Melon搵到
嗰陣Daechwita 喺Melon real time search第一架
但上面無呢首歌呀⋯⋯喊
好彩 ITunes Spotify都有放返
呢啲歌係唔做 promotion
雖然Daechwita 上晒新聞

大吹打俾好多韓國傳統音樂老師定教授拎黎做教材
俾多啲人接觸傳統韓樂

My Time明明啲歌詞sad到我初時直情唔忍心聽
點知個舞台係咁sexy
我睇果陣覺得好大衝擊

Be water

我以為my time佢會企定定唱
第一日出黎已經嚇親，第二日仲大鑊
CLS殺傷力好大

我都係
本身expect係少年感啲嘅舞台
點知大個仔

小粉紅又要心碎了
防彈公然支持暴徒

真係大個仔 成日著低胸衫

本身六月有可能係大邱

我估之後巡演應該唔會有香港 澳門
不過我唔介意飛去其他國家睇

算啦，香港個場咁細，佢哋都唔志在

想問下 其實點解無啦啦會賣水嘅

冇人知 要等聽日開售

佢地係one個兩日都已經拎黎飲

BREAKING: K-pop boy band BTS' agency starts trading at double the IPO price, rising as much as 30%. Each of the seven singers is now $20 million richer

Top Social Artist

Top group 係 jobro
不過都已經好好好好叻架喇！！！

因為 tracking date 係 March 2019-March 2020

出年攞返

岀年must win

多謝你打咁多詳細
新米表示會返去做功課溫佢地

一齊去韓國睇喇喂

總之乜都聽就得架喇 哈哈哈
我個人鍾意由最早期既歌開始聽
雖然我嗰陣係由花樣年華開始聽
因為本身唔識聽hip hop
淨係消化個MV storyline都用左啲時間
太多情緒
聽完花樣先開始校園三部曲啲主打歌
再慢慢聽其他
然後又有好多舞台 訪問 綜藝 加插喺中間
追回最初 同佢地一齊成長
Such a happy journey

我諗我都有排聽
都幾多首歌下
你仲要話有啲冇出碟

我嗰陣都好迷惘呀哈哈
YouTube 碌下碌下又有多首歌咁
不過solo最簡單就係 search「成員名 solo」
實有啲playlist 喺 YouTube
然後有啲歌又因為唔同舞台有唔同版本
例如 DNA 我好鍾意 KBS Song Festival上既搖滾版
（碟入面都有 rock remix but the versions are diff)
Fake love 我又好鍾意 2018 Mama Japan 個版本
（但啲死人燈光差到連大黑直cam都救唔返⋯⋯）

總之慢慢聽哈哈
佢地成日咁chur
我都想佢地唔好咁chur
等我有時間可以休息下 同catch up返

好奇問 CHING你屋企有幾多位係放佢地啲album
我淨係買咗一隻.....我之前係喺twitter funding其他人買就算

@BTS_twt “Dynamite” 16:00 KST

#2 Melon (=)
#2 Genie (=)
#2 Flo (=)
#2 VIBE (=)
#2 Bugs (=)

Melon ULs: 622,896

好厲害
Keep住到下個月

香港Army幫手tweet下泰國單野
唉，真係睇到喊
所有發生緊嘅野就正正係舊年嘅香港

大家都有twitter嘅

泰國嘅Army需要我地幫手
大家search thai army就有

Are you ready

黑頭髮終於！！！

“Dynamite” by @BTS_twt has reached a new streaming peak on Spotify Japan with 328,257 daily streams on its 15th day of being #1! 🇯🇵

This is the highest daily stream peak in Spotify Japan's HISTORY so far, for any act.

其實好癲
啲stream仲可以keep住升
仲爭韓國未開通Spotify ，幾時再有消息架

Billboard Hot 100: #5 (-3) Dynamite, @BTS_twt *peak #1 for 3 weeks* [8 weeks]

痴撚線
太勁

真係一步一步咁行出黎
所以11月要加油

好努力聽晒新果2隻碟既歌同睇晒歌詞
好多歌都好中意
不過暫時最中意都係rapline啲歌
歌詞意思深度同歌曲風格都好中我

有mv既歌我都係比較中意fire not today micdrop呢類歌
I need you blood sweat tears都好正
新啲既boys with luv還可以
但dynamite我麻麻地
不過好似美國成績好好
希望佢地可以再創高峰

Dynamite 係開心歌黎
佢地話如果無疫情就唔會有呢首歌
算係因禍得福
佢地想大家聽左開心啲輕鬆啲
我本身都係唔聽開心歌既
但呢首可能阿米同防彈一齊衝得太開心
所以依家一聽就有hyper感
佢地又為呢次cb出左好多 stage/interview/節目
我鍾意 Tonight Show 同the Roots 一齊個版本

睇黎你鍾意熱血彈，咁要聽出道嗰四隻專喇😎
Btw 佢地仲有日文專
有啲歌係韓文歌改做日文歌詞
然後有原創日文歌
我巧鍾意原創日文歌

你應該見到佢哋既專有分系列
School trilogy:
2cool4skull,
O!RUL8,2?,
School Luv Affair,
Dark & Wild
花樣年華
Pt1, Pt2, Young Forever係 repackage
Wings
Love Yourself
Her
Tear
Answer
Map of the Soul
Person
7 (Shadow + Ego)

Wings 都有 repackage:
You Never Walk Alone
Repackage 會多一兩首新出既單曲
有時有埋remix

我都中意開心歌但dynamite個曲風唔係好岩
Boys with luv初頭都唔中意但聽多幾次就入耳左
但dynamite聽極都唔入耳
Mv造型又麻麻地
我都係期待下一首新歌吧

我聽左love yourself answer同map of the soul 7
因為我見persona啲歌7都有所以skip左
同系列專有咩意思? 我見成日重覆啲歌所以會skip

日文歌等我聽熟晒啲韓文album先再慢慢聽

睇嚟你麻麻地復古
我反而好中意dynamite 好有以前細個聽果種英文歌嘅feel

同系列專即係用同一個主題
上面一呆木絲就list咗出嚟~
Eg: love youself系列: Her, Tear, Answer
Map of the soul系列: Persona, 7
有啲歌重複咗係因為佢地有分迷你專輯同正規專輯
例如 Persona係迷你專輯 而7就係正規專輯咁

多謝大哥
多謝大哥放張糖BB相出黎

Army好忙

由細到大都咁白
佢真係白得好誇張
雖然韓國人本身都比較白
但好少見男藝人白得咁誇張

話事話呢個post係咪冇人討論
新入坑唔知有咩地方可以討論可以睇

佢仲要白裡透紅
天生嘅真好

我自己就係Twitter 比較多
呢度就間唔中post野

MAMA開始咗投票

入圍獎項：
最佳年度歌手、最佳年度歌曲、Worldwide Fans' Choice、最佳男團獎、最佳舞蹈表演男團、最佳合作
共6個獎項

屌，真係無普通版呀？
唔好玩啦大黑

有Vinyl同cassettes版pre order

普通版真係仲唔出？
剩低2個星期咋喎
製得切咩

唔知weverse會唔會有Vinyl同cassettes

好想買Vinyl

Min Yoongi 要健健康康見army

今次cb見唔到Yoongi
希望佢早日康復啦
都拖咗好耐了...

集氣比閔大
乖乖養好傷先準返黎

Cred. Fizz0022

Cred. 14sssl

Oh no
入坑第一次回歸就見唔到佢
佢仲要就黎當兵

我諗MV已經拍左？
係無得打歌
我主要諗緊啲award show 會點
係未全部都無佢？
除非佢地十月已經拍左
但應該唔會咁早

AMA好似已經拍好咗
應該有啲有 有啲無掛

諗緊訪問果啲會唔會比佢露面
如果個膊頭包到好大舊既話

醫生簡單講解

[/u][/b]

又復古啊

新專唔會又係dynamite咁嘛？
真心唔中意首歌

呢個season greetings黎

仲有10日!!!

真係冇普通版
想衝銷量

所以呢張係迷你專輯？
要點買先可以衝銷量？

會唔會係宜家訂嘅都係特別版, 但20號出左之後先至買嘅會係普通版？

利申 鳩估

如果按歌嘅數量黎睇係嘅
不過官方好似冇安佢做迷你專
去韓國唱片行/官網訂多幾隻啦

好多海外粉估當日先發售普通版

發售果日去cd 鋪買有冇幫助？

去CD舖買=銷量+1
搵代購=自己上官網/唱片行（eg. Yes24/新娜拉）買=銷量+2
因為你去唔去CD舖買 佢都已經入左貨 你買嘅話只係二手野

所以要衝銷量最好搵信譽良好嘅代購或者自己去weverse shop碌卡買啦

我由16年到而家，第一次覺得防彈cb 大黑你hea到......
係咪我問題
定係聽日日頭先出....?

成個cb都係度拖 又唔清唔楚
一路等緊普通版 但到依家都唔見影
唔知想點 依家又唔敢係豪華版落太多單
到時出左普版又揼心口
之前一路都有keep住出cb物料
但Cb去到得返1 week
啲動作突然停哂
一條mv trailer都無
開始忟
唔好話我聽係因為師弟cb
所以公司無哂人

頂 大黑啲工作人員(除producer)廢成咁
二百幾個人 管2個團都做唔到？？？？
我估trailer今日11點放

SG啲宣傳仲多過新專

頂乜都無

Not Today

剩低四日
想點搞？？

20號comeback到宜家都冇teaser睇嚇到我懷疑自己係咪記錯日子

可能只係出一個teaser

本身月頭keep住出明信片、個人房照果排
好順暢嫁
唔知點解一去到最尾呢兩個禮拜
全部停哂
咩料

屌你上次炸彈個宣傳攻勢去咗邊
Cls 成間公司最撚賺錢個隊
我屌你，今次cb 大黑你搞乜撚

明信片同個人房都係佢地自己嘅idea
咁有可能成個promotion都係由佢地做主導
真嘅話希望之後會開live講點解要咁玩

嘗試緊咁樣說服自己 起碼俾防彈撚都好過俾BH撚

真係宣傳全靠fan自發推
依家仲要無普版
一張豪華版都3舊幾
路人fan都好難入手
我唯有當今次既cb係額外驚喜

一起身見到大黑仲要up片係防彈自己個channel 到
又黎夾硬推家族飯年尾個show屌唔撚覺得尷尬肉酸架大佬

尷撚到仆街 仲要出係bangtantv

冇睇開韓劇唔知平時啲宣傳係點
但係呢兩張圖有劣質改圖feel

雖然BH一搞上市就食咗屎咁 但呢單已經係將黑化佢地童年
光明正大講大話咁 離譜到我有啲保留
唔會真係蠢到咁啩?

想比正評 㩒左隔離

結果係宣傳代理公司
不過套劇用防彈真名就點都係risky

今晚點都有teaser啦啩

留名睇大黑今晚又走數

Finally

唔知係因為啲音樂定畫面定係等太耐
已經想喊

終於!!!!!!!!
我仲諗住今次無teaser添

Credits:
Director: Jeon Jung Kook

睇到呢句已經好感動

我都想喊
畫面有少少I need u同春日嘅既視感

屌燈神
我應該早啲燈

早知你咁燈 我琴日唔出聲啦

我錯

btw新歌好暖 開頭好似呼應返HYYH era

今次album所有野都係made by bts
所以唔出奇
希望今次可以上下綜藝
可以話係最後一次完整體回歸

但冇閔suga
可唔可以叫埋佢一齊上啲talk show

可唔可以叫佢齋唱唔跳舞
露個面都好

個background 好似係佢地宿舍

題外話
已經係hmv訂左碟
成50磅一隻(人在英國)
希望啲歌岩聽

有時啲非主打仲正過主打

我想佢地上呢個
食野岩哂佢地，對糖嘅負擔唔大
而且師弟同女朋友都上咗，係咪都可以俾佢地上埋呢

呢啲細channel難啲喎
文明特急 或者jessi’s show interview 個啲大機啲
我見呢兩個channel最返都請到top star上
同埋真係幾好笑 細細力推薦下

總之有得上，咩綜藝都好
咪淨係去新聞部

今次個個都有份

JK導 由佢拍哥哥一定好warm

各位加油！！？

D-Day
Army are you ready

"Fly to My Room" is a unit track featuring SUGA, j-hope, Jimin and V
“Blue & Grey” is a guitar-filled pop ballad
“Telepathy” is "filled with funky rhythm"
“Dis-ease” is old school hip-hop
“Stay” is RM, Jin, & JK’s unit track

聽日 12點半！

大家準備好未

已經嚴陣以待

、

睇住countdown live先

新歌mv!!!

全世界都有疫情
但仍然要Life goes on
好走內心FEEL

糖

一首歌完完全全傳遞佢哋想表達嘅野
由歌詞到mv
mv入面影巨蛋個下 再由大哥個part轉到舞台
好愛防彈少年團

新專首blue&grey好正

想無限loop一千次

好聽

MV 見到巨蛋果刻，好感觸，好想睇演唱會

Dis-ease好撚正啊屌

[H@NTEO] 2020.11.20, 14:39 KST Update:

@BTS_twt, BE (Deluxe Edition) — 1,233,920 copies

好好聽。

mv根本唔洗CG
拍翻佢地真實嘅情況仲好睇
好感動好好聽

.@BTS_twt’s “Life Goes On” has reached #1 on US iTunes.

#BTS "Life Goes On" 15:00 KST:

#1 Genie (NEW)
#1 Bugs (NEW)
#58 FLO (NEW)
#100 MelOn (NEW)

繼續加油

Dynamite表示 你哋有新歡就唔要我

春日表示炸藥你算老幾

BE (Deluxe Edition)” by @BTS_twt has now sold 1,664,514 copies on Hanteo as of 3:20PM KST!

*1st day, still counting*

7同18都係Dynamite
係唔係會分開當兩首歌計?

每首歌都好正

已經陣亡

見到巨蛋仲崩潰

BTS "Life Goes On" 04PM KST Update:

#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#25 Flo (+33)
#69 MelOn (+31)

感覺成隻album都係為疫情而寫
不過個mv有啲無聊

MV走感性路線
影住巨蛋
然後佢地喺個無人既Stadium度唱歌 後面放滿Army bomb

始終呢個武肺對佢地傷害性太大
咩都做唔到，所有定好哂嘅演唱會行程一鋪清袋
我地就話普通人繼續返工過生活啫，佢地做藝人連台又上唔到fans又見唔到，慘過死
寫返呢個病對佢地嘅影響真係無可厚非

但感覺拍得好粗糙
好似啲YouTube歌手拍出黎既mv咁

兩個不停鬥一位

但比起CG/跳舞畫面
我更加鐘意呢種「粗糙」平淡
當然專業人士拍出嚟 角度 色調嗰啲可能好睇啲
mv主要係表現首歌嘅意思 今次mv同歌詞真係好match
更貼近佢地自己嘅諗法
以呀國第一次主導嚟講 已經拍得好好

#BTS "Life Goes On" 21:00 KST:

#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#4 FLO (+2)
#11 MelOn (+4)

黎喇黎喇

終於都

吓 真心唔覺
你係咪睇開啲大製作 有曬廠景 瘋狂打燈落CG
呢啲平平淡淡 寫實風嘅襯翻首歌多啲喎

"BE (Deluxe Edition)" by @BTS_twt ends its first day on Hanteo with 1,950,106 sales, the 2nd highest first day sales in Hanteo Chart history after "Map of the Soul: 7" (2.6M).

有無人知中專有無計到？
又吹哂雞話唔買唔代購

好似有 見人話開頭個6萬就係中專

MV好感人 都好治癒
因為肺炎大家既青春時間都被浪費左
但防彈就用歌話比我地知 就算時間過幾耐 Army同佢地都係無變
呢一點好感動
就連最後Army bomb 都係想話比大家知雖然無辦法好似以前咁搞見面會 演唱會 佢地依然都係心繫Army
成首歌看似平淡帶出意思好感慨
即使mv無咩跳舞位 反而咁樣細味歌詞 仲正
今次仲要全部人一齊都有創作 真係好正
一世Army 終身Army

咁大黑可以繼續be water

YouTube 你又黎喇
真係好撚煩

中輸wfc
deluxe都接近2百萬
有只係錦上添花

留返個位比其其
好有愛

first day total spins:

-dynamite: 905
-boy with luv: 900
-life goes on (till now): 4

依然唔夠Dynamite黎

係班dj 唔播歌咋
一唱返韓文歌就無視

4係乜撚嘢事

大愛喎，無歧視喎
去到亞洲人咪都係現哂形

炸藥麻煩休息下

racist成班虛偽到

係新鮮既玧其呀
佢話個三角巾好似Holly會跳出黎既狗袋
復健要兩個月左右！

話拍廣告個陣汽水都攞唔起心痛死army好彩佢做左手術咋！

呀 原來係三角巾要綁兩個月
見到有人話完全康復要六個月？

真係睇佢復健進度
希望佢唔好太過逼自己...

傻仔

笑出黎
點搞

防彈撞防彈

出埋on my table ver得唔得

可能呢個

想睇呢個!!!!!!!

咁的確做手術斷尾好過成日係咁痛
趁宜家休息一排仲好

咁多個version 好難沖view架啵

Hanteo Chart @ 201123 · 11:20 KST:

@BTS_twt - “BE (Deluxe Edition)” 40,738 (2,111,428 total) [4th day]

Keep going
等緊ama

主打被單曲吊打

不得了

成班唯飯Cls
唉

發生咩事

？？？？？？

點解佢地咁多唯飯
佢地又唔多個人solo
隊內成員又冇做過咩陀衰家野
佢地連Twitter同Instagram都係一個team account
已經算係好唔散既團對比其他

Stay 同 blue&grey 排第一二

邊個chart????

US iTunes, LGO想有hot100就要有sales, 但係d solo stans 就買哂落stay 同 b&g度

cls仲以為得支国有咁多唯飯

凌晨1點出Grammys提名

佢地又一齊等緊
唉好驚呀

好緊張希望有啦

好緊張fkkkkk

有best pop duo/group performance nomination

好痴線！！！！！！！！！！
竟然入圍組合！！！！！！！

喊到仆街
終於有份

無best mv sad左陣好彩呢個有

唔知之後仲有冇呢

好叻仔呀佢地一定同army一齊喊緊

好叻仔!!!!

雖然唔明點解無Record of the year同Best MV....
但已經好開心

西利竟然入到圍

好開心
等緊佢地twt出po

興奮到瞓唔到啦

個搖控？

張相好有動感

Namjoon: ohhhhhhh shit

屌真係開心到喊

佢部手機黎

入圍

多角度重溫

係咪會有舞台

佢掉走個電話笑死我

正 好少聽kpop 因為dynamite開始聽防彈

提名即勝利

Same

究竟會岀幾多個版本既MV

我等in the blue sky version

唉，主打係第三
唯個班係咪好開心

好病態 主打歌你自己飯果個都有份唱架

我係睇完dynamite個AGT mv 開始聽
聽多幾首就真係鍾意咗

話時話你地覺得新專輯啲歌點?

Blue and grey首選

勁鍾意dis-easehobi作嘅歌真係好啱我口味

Telepathy 高音其

Stay都好好聽，覺唔覺得有d似選秀節目嘅歌

Telepathy, Stay, LGO

Dis-ease一聽就勁hobi

除咗blue & grey唔啱口味 其他都好正

BTS' "Life Goes On" is currently pacing for a #1 debut on next week's Hot 100. It would be the first non-English #1 debut and the group's third #1 hit.

希望no.1
咁就真係第一首韓國歌拎hot 100

JK

想睇返JK 15 16個髮型
現加啲髮型成日都係個啲 搞到佢好成熟咁
但佢先23咋

我都係比較中意telepathy disease
Blue&grey有啲悶

下我覺得幾好睇啵
佢個樣本身都偏成熟
有時仲成熟過大哥二哥

大哥二哥個樣直頭係愈嚟愈後生 特別係金碩珍

長短國都咁正
又期待佢再留長啲多啲紮辮造型
又期待佢剪短個反差 留得愈長先剪反差愈大
(只要佢係自願剪 唔好好似上年喺機場咁俾人話就得)

上年機場比人話咩

本身都少聽blue&grey呢類歌 單獨拎出嚟聽對我嚟講會太平淡
但係成隻碟咁聽 跟住每首歌嘅情緒flow就冇呢個感覺
反而覺得係每首歌都有自己嘅定位同作用
諗返轉頭 如果隻碟少是旦一首歌都會好似差咁啲嘢咁

ard上年9月 JK留到變三角飯糰頭嗰時?
佢地喺機場 有人大叫要JK剪頭髮
有人話仲有人叫佢洗走啲紋身 但呢句好細聲唔肯定有冇

下星期防彈 對 BTS

好得意

佢宜家好肥

喂啊!
由瘦變正常size姐

肥？？？？差唔多啦
佢瘦到好似fake love 時期我先驚，而家咁樣好得意

臉豬dum

我中意佢肥肥白白多啲

依家咁先係正常 以前瘦到得人驚
加上佢休養緊就緊係要放鬆下 食好啲 唔好理太多嘢
佢肥肥白白先可愛

早排心情好差
夜晚聽blue & grey 攬住枕頭喊到仆街

我首首都咁鍾意喎
全部唔同feel 唔同味道
但又圍繞一個主題
我千叮萬囑我個fd一定要順次序聽添呀
咁樣聽我比之前更鍾意Dynamite
將佢放最後首歌既感覺更出（電結好正）
次次聽完一首就會順住聽埋成隻專
每首歌都咁緊扣下一首
Skit係完美分割線

而且啲歌真係好佢地味首
泰亨既Blue and Grey
閔玧既暫時
Hope world 既病
Stay 又勁 大哥 南俊 忙内既混合
好正

抱一個

張張相都好鐘意

雖然係slideshow...但比起之前2個我更鐘意呢個

.@BTS_twt’s "Life Goes On" is the first non-English language song to debut at #1 in Hot 100 history.

What yoongi want

好癲 好勁
BTS WORLD DOMINATION!

Suga真係金口

韓文歌攞到係勁開心
放下心頭大石
Dynamite全英文歌搞到壓力好大
南俊子有無同閔玧一齊喺電話度喊？

好多歷史第一

彈仔

應該係billboard all kill
Hot100同billboard 200再加埋呢2個

.@BTS_twt 'Life Goes On' — 09:00 KST

#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#2 FLO (=)
#6 MelOn (+1)

哈
要拎到no.1你地先肯去聽

Army

我反而驚緊下個星期
今個星期啲stream 好差
到時又要最後一日衝sales

大家都唔想-70再出現架
要繼續stream 歌

.@BTS_twt lands seven total songs on the #Hot100 this week:

#1, Life Goes On"
#3, "Dynamite"
#13, "Blue & Grey"
#22, "Stay"
#69, "Fly to My Room"
#70, "Telepathy"
#72, "Dis-ease"

成功！！！！！！

.@BTS_twt becomes the first artists in history to simultaneously hit #1 on the the Artist 100, Hot 100, Billboard 200, Global 200, Global 200 Excl. US, and Digital Song Sales

好叻仔

韓文歌攞No.1

史上第一

糖呀
Yoongi呀

今日真多好消息
辛苦各位army

All kill

"Spring Day" (#4) by @BTS_twt is the highest charting song by an Idol Group on MelOn 2010s Decade-End Chart.

Oh queen

今集跑彈糖好可愛

其實佢都生得幾可愛丫
我最中意既成員就係佢
雖然唔係因為佢個樣而發現佢

RM of @BTS_twt makes his first ever appearance on the Hot 100 Songwriters chart this week (#3).

SUGA of @BTS_twt makes his first ever appearance on the Hot 100 Songwriters chart this week (#9).

好叻仔

佢一直都咁可愛
出fire個mv個陣就係佢扯我入坑

女裝其係最正嘅!
又可愛又cute hhhhhh

上集跑彈估歌仔 佢以為fake love係INU 仲勁有自信係到A~A~A~咁 真係超可愛 又勁好笑

大家！！！

好正
碩珍呀

Billboard 2020 年榜成績

防彈歌手個部分下面有入到嘅榜全部都係第一
另外AgustD都有份

中譯by young forever BTS

屌我諗返起18年mama個陣....

珍呀

碩珍生日會送歌都唔意外 但佢段PO文先係最令人心痛
做明星既辛酸真係佢地本人先知 睇字都感覺到佢既爭札同無助
都好慶幸佢最後都有將呢D負面能量變成歌 最後講比ARMY知
不過聽住聽住真係SAD左
碩珍大一歲 希望可以開開心心過每一日

LGO：對手hot100 第一好強
Dynamite：對手hot100 第一好強

最後都係dynamite贏成條街

可能拿到跨年ㅋㅋㅋㅋㅋ

以為係預錄 點知
真係小心啲

有咩link睇

Best albums

Best song of the year - Dynamite

邊度有得睇

完左啦

痴線㗎！！！

black swan靚到癲
最打中我嘅係佢地唔止VCR留咗位俾玧其
ON仲要成段都留白 睇到我眼濕濕

睇返youtube

Jhooooooooooooooooooooooope

好撚正

連體西裝

Dynamite跳舞果段型到射

最近俾bts攻陷左，原本唔聽 kpop，有咩歌必聽／睇

好多喎
睇你中意邊類音樂
我個人推薦花樣年華album入面嘅歌

花樣年華系列必聽

花樣年華係百搭 所有人都岩，可以從嗰度開始，
但係留意MV 有storyline ，
又最好認到成員再深究，
因為佢地每個成員每次都有一個類似既元素/場景/道具跟住，例如火/lollipop/水/浴缸 等等，
好多隱喻既storyline。
跟住我會建議順住佢地既專輯去聽：
Wings
Love Yourself: Her > Tear > Answer
Map of the Soul: Persona > Seven
BE
出道頭兩年既專輯，
我比較隨意地喺中間穿插黎聽
因為我本身係唔聽hip hop，要消化要學習，
但如果你本身好鍾意hip hop/ rap，
可以早期啲/一開始就走去聽。

我個人既體驗，
係由Danger dance practice，
然後2018年第一次 UNICEF 演講，
然後佢地第二日去Jimmy Fallon 表演《Idol》入坑。
非常非常建議：
早期啲睇左2018既 UNICEF 演講先！！
會對佢地做音樂既定位有概念一點

看本身都係唔聽男團
好專心咁聽緊一隊女團
然後敗左比防彈
一齊都是注定的

或者 你講下你鍾意聽咩
我地再比建議你哈哈
好多content 呀追十世都未追完😂

我想問花樣年華個個都話神專
但我睇到一頭霧水
跟住啲mv又話有關連
但我睇唔明
花樣年華應該有3隻碟係咪？
個故事係點

佢哋mv背後有好多廷伸岀去嘅套路
如果唔係睇曬佢哋ref左嘅書/概念
唔明係好正常
啲人話係神專嘅意思我念應該係講緊啲歌首首都咁好聽又帶到message
同佢哋mv storylines 應該冇太大關係掛
hyyh話就話係有3隻碟
但個故事係串連曬佢哋所有mv
大概就係7個社會邊緣少年互相救贖嘅故事
佢成個storyline 太長太深好難用一兩句去解釋
如果你啱啱開始聽佢哋 hyyh真係一個唔錯嘅選擇嚟
鐘意大眾啲 pop啲嘅可以聽17年打後啲碟
佢哋soundcloud岀嘅歌同mixtape 都好正 一定要聽！！

花樣年華本身只有pt.1 pt.2
後來有個repackage 花樣年華: Young Forever
放埋所有remix 同好似有嗰個時期後期出既單曲？
我記得 You Never Walk Alone 就放多左Spring Day 咁

我唔肯定一般其他人口中既神專係指邊方面
不過呢三隻專對我係好 hard hitting
我第一次聽 I Need U > Run > Butterfly (睇short film)
無錯 次序係調轉 因為我預測到Butterfly我會喊死
我喊左超過一個禮拜

音樂、歌詞、MV 全部勾起晒我既情緒
MV 我只係知每個成員有隱喻既情景/元素串連
我無好似FBI ARMY 咁有一萬個 theory
我只係get到成員間細微既互動 同每個既情緒
然後我已經有條弦勾斷左 喊到唔停
我通常之後先睇阿米估既 theory
無特別深入探究

唔淨係關 storyline’s/ MV事
我初頭只聽同睇I Need U dance practice
已經勁 emotional 好想喊
一睇Mv就

Btw 點解兩個 award show,
Dance performance都唔係提名 On, 搞錯呀

其實Wings short films x7
同埋BTS Love Yourself Highlight Reel 都有關
你要睇埋。
仲有花樣年華notes(文字段落黎），
上 Twitter 有人整理晒出黎
（不過我後期先知所以之前無睇過XD)

上面講左，storyline只出現喺MV/short films，
唔關啲歌事。

睇左YouTube comment 啲theory之後
如果你覺得睇夠
可以上webtoon 睇佢地叫Save Me 既漫畫
開始比啲答案大家
不過我比佢欺騙左
我以為佢會出晒
等到佢出齊幾集先睇
點知漫畫係未完 停左喺中途

就係過程中咁隱隱約約先咁emotional
如果好直白其實就唔會咁大感覺

拎獎打call講感想
윤기야

珍有生日廣告應援

mv關連可以睇下呢啲解釋片 不過有心理準備係勁複雜

嘩你地好勁

睇呢啲學多咗好多野 榮格心理學、希臘神話、哲學、藝術品…日常生活難接觸到但好有意思

睇完都未等到防彈出黎

快啲齊齊整整7個人

下年唔會再咁on9由頭睇到尾

糖呀
唔怪之得係咁出post

有冇人覺得珍呢幾日好憔悴

仲要好似唔多想講野
見到金仔推咗佢去中間一 兩次

自從睇完佢封信硬係形住有啲野咁 覺得佢情緒仲未好番 心痛佢

Mama 仲要漏咗佢一個既樣

我次次都以為畫左大吹打條疤喺眼

我都係 希望係我哋諗多咗啦

第一次睇

Talk talk 系列
之後年尾show 請繼續

有咩show

SBS 嘿KBS年末舞台
MBC就唔會有㗎啦

KTH好q

而家咁樣幾好呀
肥咩啫

本身諗住唔買，你咁樣即係逼死我

勁好j

田柾國懷疑人生的一天

金南俊話自己係spy嗰到笑死我

好好笑但好慘呀
點解國兒成咩都輸㗎

佢唔出聲就會無事

佢係誠實嘅乖寶寶

沒有對比沒有傷害
中場仲係到做深蹲

又上Times啦

睇完ON 後比BTS吸引住

本黎睇女唔睇仔一向

好正

有時間又上下水
影得靚但唔會買我好小氣

之前就大大力寫衰閔玧其
宜家又想攞佢地黎賺錢
D社正一大仆街黎

我仲好記得，一篇JK
一篇就好似寫論文咁屌柒D-2隻歌
之後ig又del哂防彈啲相

彈出彈入D社我屌你老母啦食屎狗

無知一問點寫衰佢法？

凍呀

好耐無見過飯拍相，站姐出黎啦

多餘
Hiphop界好撚平常
再者我諗佢自己都唔知段野講緊乜
純粹覺得岩feel

永遠都是那七個花樣少年

CLS架

初心

話時話bts啲物料會唔會多到有啲多餘
YouTube 個鐘仔差唔多日日都彈出黎
屌你老味dynamite 拍足幾十個版本
一首holiday remix團體拍完又分小組拍多幾次
洗唔撚洗

唔鍾意咪唔好睇囉

洗唔洗咁敏感
宜家連吐糟下都唔得

都冇人迫你一定要睇唒佢地出嘅所有野
追星都係想開開心心，想睇咪睇唔想睇咪唔好理囉
覺得d notifications煩咪熄左佢囉
有啲人鍾意完全跟貼唒啲content但都有啲人鍾意佛系咁追架嘛
都係隨心嘅姐~佢要出content你都控制唔到
咪由得佢出囉其實可以按自己步伐追星，唔洗太在意
利申 我都唔係佢地所有出嘅片都睇唒
我唔係對你講嘅野好不滿只係覺得唔洗咁執著
可能我嘅表達令你誤解左但我冇意令你覺得唔舒服sor9

追bts其中一個樂趣就係多物料睇

今年成員生日花絮未有，唔知會唔會有
追防彈就係多野睇，日日都會好忙
呢一刻你放低部電話做其他嘢，下一秒就有野出
一拎返起電話睇，我屌成堆通知彈出黎

有冇人知呢首係咩嚟?
5日前先upload喺bangtantv
係youtube有問題定channel俾人hack咗

出面公海post 都係不斷loop個幾個topic

最新個集 run bts 有40分鐘

Jimin

痴線好聽到仆街
正過dynamite個聖誕remix好多

勁好聽

BTS 2020:
Jan: Winter Flower
Feb: MOTS: 7
Mar: Who, Sweet Night
May: Eight, D-2
June: Still With You
July: MOTS 7: The Journey
Aug: Dynamite
Sept: Blueberry Eyes
Oct: Savage Love Remix
Nov: BE
Dec: Abyss, Christmas Love 🎄

真係一年每個月都有驚喜

久違的同slow rabbit合作
好耐冇見佢做彈彈嘅producer

泰亨唔通今晚放mixtape

原本估生日

各位連登army 聖誕快樂

有冇人有買new year eve個場show

Jtbc好似有直播？

有 不過好夜先播

仲有15分鐘，到底係咩呢

一日內兩隻

一首啱日頭聽一首啱夜晚聽
救命會唔會太幸福

今日舞台都幾好睇
雪人其好可愛！！！

好warm ar

今晚個live真係好warm
糖呀，快啲好返！等你歸隊

CLS

泰泰生日快樂

Happy v day

防彈七個人
終於有七隻既 Life Goes On stage

Suga未跳到住

唔好呀，唔好整親隻手
琴晚有幾下見到佢想舉高啲，應該feel到痛即刻放返低
新一年大家健健康康最緊要

到底係佢地7個唔上想綜藝定大黑唔俾上師弟上得仲多

我仲期待咗下

一隊上新聞仲多過上綜藝嘅組合
對上個綜藝係邊個？？係咪17年？

已經紅到唔駛宣傳

小朋友好慘 想見彈點知係五個唔識嘅哥哥比人呃咗

唉，個b好慘.............

仲要以個人名義，有咩事比黑粉鬧，都係鬧佢一個
有時我都唔想佢咁天使

就算出演唔到 拍個vcr都好啊
BTS run節目組可唔可以邀請佢地黎一齊拍番集

新既coca cola廣告係佢地唱

好耐無上彈仔post，今次上嚟係想問呢場圖出處邊場南俊好好丁

我既巴南

唔該你啊 轉做wallpaper先

岩岩先發現v live轉左板面
之前有幾個直播未睇諗住留返遲d睇但而家冇哂

要㩒入去star board

搵到了 thx

點解benben佢哋去大黑到唔係見防彈架

一早就知唔會見到成，冇啦啦去公司仲要拍埋野，點會冇事前通知咁求其就算問可唔可以請彈出現下，都一早通知定結果唔通willben想見就真係見到咩，咁防彈要拍曬所有韓國節目先得。見到佢地失落樣係幾慘，小朋友反應最真實
Btw另外個家族延宇DTS都係army集集都有防彈

金唱片彈仔係咪得一個獎

未頒完，今日仲有

金毛果

any link?

金髮田柾國

好正呀

有無人有呢set既高清圖或者keyword新入坑想儲呢set圖

即係run bts片頭嗰堆圖

呢輯係map of the soul:7 version 4既相
因為呢輯相特登買左隻碟
你可以google下「map of the soul:7 version 4」
應該會有高清圖

發現新紋身 一枝咪同一隻眼

仲有佢嘅誕生花同座右銘

要買

有冇人知新album 係邊度預訂到

weverse 一定有 但運費貴
G market有

信和就大路 minishop同隔離嗰間都應該有

終於!!!!

Weverse啲運費

唔係貪個pre order gift 哼

因為張卡衝咗Weverse
gma真係抵好多

會抽500個有全員簽名photobook

唔急咪集運

求原圖 搵咗好耐都搵唔到

感謝

阿泰

新手初來報到

Happy Hobi Day!!!

24/3 上You quiz on the block
手動馬賽克世鎬兄

好撚憎曹世鎬 上其他節目唔好咩

想睇佢哋上running man

+1 上次淨係做暖場嘉賓真係唔夠喉 仲有認哥都好
總之任何無曹世鎬嘅節目就得

想睇佢地撕名牌

jk

睇佢態度180度改變

jk!

我miss咗